{
  "lang_name": "繁體中文",
  "OK": "確認",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "送出",
  "Back": "返回",
  "Edit": "編輯",
  "Update": "更新",
  "Create": "建立",
  "Next": "下一步",
  "Close": "關閉",
  "Select": "選取",
  "Save": "儲存",
  "Add": "新增",
  "Go": "前往",
  "Import": "匯入",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Language": "語言",
  "Change": "變更",
  "Start": "開始",
  "Connect": "連接",
  "This field is required": "此為必填欄位。",
  "This field must be a valid email": "請輸入有效的電子郵件地址。",
  "This field confirmation does not match": "該欄位資訊不一致",
  "This field must have 2 options": "該欄位必須有 2 個選項",
  "This field must have more than 5 characters": "該欄位必須有 5 個或以上的字元。",
  "You entered an invalid RFC1123 hostname": "您輸入了不正確的時間。請使用 RFC1123 格式。",
  "Welcome to CasaOS": "歡迎來到 CasaOS",
  "Let's create your initial account": "讓我們來建立你的帳號",
  "Go →": "前往 →",
  "Create Account": "建立帳號",
  "Username": "使用者名稱",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "User does not exist or password is invalid": "使用者不存在或是您輸入的密碼不正確",
  "Too many login requests": "過多的登入請求",
  "All things done!": "現在我們準備好了！",
  "Login": "登入",
  "Password error!": "密碼錯誤！",
  "Account": "帳號",
  "Logout": "登出",
  "Name": "名稱",
  "Password": "密碼",
  "Change name": "變更名稱",
  "Change Password": "變更密碼",
  "Original password": "舊密碼",
  "New password": "新密碼",
  "Confirm the new password again": "核對新密碼",
  "Settings": "設定",
  "Dashboard Setting": "控制面板設定",
  "Search Engine": "搜尋引擎",
  "WebUI Port": "網頁介面通訊埠",
  "Currently at the latest version": "目前已是最新版本",
  "A new version is available!": "有新版本可供更新！",
  "Edit Web UI port": "變更網頁介面通訊埠",
  "Automount USB Drive": "自動裝載 USB 磁碟",
  "Wallpaper": "桌布",
  "Change wallpaper": "更換桌布",
  "Show Search Bar": "顯示搜尋列",
  "Show Recommended Apps": "顯示建議的應用程式",
  "Upgrade Now": "立即更新",
  "Enabling this function may cause boot failures when the Raspberry Pi device is booted from USB": "開啟此功能或導致樹莓派自 USB 儲存裝置開機失敗",
  "There seems to be a problem with the upgrade process, please try again!": "升級的過程中似乎發生問題了。請再試一次。",
  "Update completed": "升級成功！",
  "Let more friends know": "請大家告訴大家",
  "Please share to friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "請分享給注重資料隱私的朋友來一同使用 CasaOS。",
  "CasaOS upgrade successfully": "CasaOS 成功升級了。",
  "CasaOS upgrade failed": "CasaOS 升級失敗了。",
  "Terminal & Logs": "終端機與事件日誌",
  "Terminal": "終端機",
  "Logs": "事件紀錄簿",
  "Please check if the username and port are correct, and make sure that ssh server is installed.": "請檢查使用者名稱和通訊埠正確與否。確定 SSH 伺服器已被安裝。",
  "Widgets Settings": "小工具設定",
  "Time": "時間",
  "System Status": "系統狀態",
  "Storage Status": "儲存空間狀態",
  "Network Status": "網路狀態",
  "Search...": "搜尋...",
  "Sync your data": "同步你的資料",
  "Use Syncthing to sync your files between multiple devices.": "使用 Syncthing 以在多個裝置間同步你的檔案",
  "Install": "安裝",
  "Config": "組態設定",
  "Total": "總計",
  "Failed to start, please try again.": "Syncthing 啟動失敗。請再試一次。",
  "Syncthing is not running, start it?": "Syncthing 服務尚未執行。您想要啟動它嗎？",
  "Starting Syncthing...": "正在啟動 Syncthing 服務...",
  "Have an idea? Shoot it on Discord!": "有任何點子？在 Discord 上與我們分享！",
  "Smarten up your home": "讓您的家變得更加智慧化",
  "We want to give you a smart home experience with privacy, high speed, and localized storage.": "我們想帶給您一個隱私、快速、及在地化儲存的的智慧家居體驗。",
  "In development": "敬請期待",
  "Apps": "應用程式",
  "App": "應用程式",
  "Open": "開啟",
  "Setting": "設定",
  "Uninstall": "解除安裝",
  "Attention": "注意",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br>Continue on to uninstall this application?": "資料在刪除後無法還原！<br>要繼續解除安裝這個應用程式嗎？",
  "Featured Apps": "精選應用程式",
  "Custom Install": "自訂安裝",
  "Continue in background": "在背景執行",
  "Install a new App manually": "手動安裝應用程式",
  "Docker Image": "Docker 映像檔",
  "App name": "應用程式名稱",
  "Icon URL": "圖示網址：",
  "Network": "網路",
  "Privileged": "特權",
  "Container Command": "容器指令",
  "Container Capabilities (cap-add)": "容器能力 (cap-add)",
  "Container Name": "容器名稱",
  "Name of app container": "容器名稱",
  "Ports": "通訊埠",
  "Volumes": "卷宗",
  "Environment Variables": "環境變數",
  "Devices": "裝置",
  "Memory Limit": "記憶體限額",
  "CPU Shares": "CPU 份額",
  "Restart Policy": "重啟策略",
  "App Description": "應用程式描述",
  "No ports now, click “+” to add one.": "按下「+」來增加一個欄位。",
  "No volumes now, click “+” to add one.": "按下「+」來增加一個欄位。",
  "No environment variables now, click “+” to add one.": "按下「+」來增加一個欄位。",
  "No devices now, click “+” to add one.": "按下「+」來增加一個欄位。",
  "No commands now, click “+” to add one.": "按下「+」來增加一個欄位。",
  "e.g.,hello-world:latest": "例如：hello-world:latest",
  "Your custom App Name": "您的自訂應用程式名稱",
  "Your custom icon URL": "您的自訂圖示網址",
  "Installing": "正在安裝",
  "Export ComposeFile": "匯出 Compose 檔案",
  "AppFile": "應用程式檔案",
  "Drop your Docker Compose here or click to upload": "拖動您的 Docker Compose 檔案至此或按下來上傳",
  "Drop your Docker Compose file here or click to upload": "拖動您的 Docker Compose 檔案至此或按下來上傳",
  "Host": "宿主",
  "Container": "容器",
  "Key": "名稱",
  "Value": "數值",
  "Protocol": "通訊協定",
  "This is not a valid json file.": "這不是個有效的 JSON 檔案。",
  "Your browser does not support file reading.": "您的瀏覽器不支援檔案上傳功能。",
  "has been selected": "已選擇",
  "Please fill correct command line": "解析命令提示字元時有東西出錯了。",
  "Please import a valid App file": "解析應用程式檔案時有東西出錯了。",
  "AutoFill only helps you to complete most of the configuration.": "除了匯入時已辨識出的設定外，我們還需要下列資訊：",
  "Some configuration information such as:": " ",
  "the port and path of the Web UI": "應用程式網頁介面通訊埠與路徑",
  "the mount location of the volume or file": "要裝載的文件夾或檔案的位置",
  "the port mapping of the Host": "主機到容器的通訊埠映射",
  "optional configuration items": "其他選填的設定",
  "These include but are not limited to these cases and <b>still need to be confirmed or modified by you.</b>": "按一下「確定」後請確認下一步的設定。",
  "Feel free to suggest improvements to this feature in Discord Server!": "",
  "CATEGORY": "類別",
  "DEVELOPER": "開發者",
  "REQUIRE": "要求",
  "MEMORY": "記憶體",
  "DISK": "磁碟",
  "App Store": "軟體商城",
  "Community Apps": "社群應用程式",
  "From community contributors, not optimized for CasaOS, but provides a basic App experience.": "由我們偉大的社群貢獻。",
  "Sort by": "排序方式",
  "Click icon to import.": "按下圖示以匯入",
  "Drag icons to sort.": "拖動圖示以分類",
  "Import to CasaOS": "匯入到 CasaOS",
  "Existing Docker Apps": "現有的 Docker 應用程式",
  "[Optional]": "選填",
  "Notice: If there are multiple services, only the first set can be analyzed correctly": "當在 Docker Compose 檔案中指定的容器超過一個時，暫時只匯入第一個。",
  "There was an error loading the data, please try again!": "載入資料時發生錯誤。請再試一次。",
  "Port": "通訊埠",
  "Create Storage": "建立儲存空間",
  "Storage Manager": "儲存空間管理員",
  "Storage": "儲存空間",
  "Drive": "磁碟機",
  "Single Drive Storage": "單一儲存磁碟",
  "Format": "格式化",
  "Remove": "移除",
  "Available Total": "{name} | {avl} 可用 (總共 {total})",
  "Health": "健康狀況",
  "Healthy": "健全",
  "Damage": "已損壞",
  "Temp": "溫度",
  "Creation in progress": "正在建立",
  "Apply": "套用",
  "Storage Name": "儲存空間名稱",
  "Choose Drive": "選擇磁碟機",
  "Enter the password to continue:": "請您的密碼以便確認：",
  "Used": "已使用",
  "CasaOS reserves 1% of file space when creating storage in EXT4 format.": "當以 EXT4 格式建立儲存空間時，CasaOS 將保留 1% 的檔案空間。",
  "The selected drive will be emptied.": "所選磁碟機將被清空。",
  "Please make sure again that there is no important data on the selected drive that needs to be backed up.": "請再次確認已選磁碟機中沒有仍須備份的重要資料。",
  "The drive you select can be used directly as storage.": "您所選的磁碟機可直接被用作儲存空間。",
  "You can also choose to create it after formatting. If formatted, the selected drive will be emptied.": "您亦可選擇在格式化後來建立。一經格式化，所選磁碟機將被清空。",
  "Format and Create": "格式化並建立",
  "Please insert a Drive to Create Storage": "請插入磁碟機來建立儲存空間",
  "Join Discord": "加入 Discord 頻道",
  "Visit our Github": "造訪我們的 GitHub",
  "Title": "標題",
  "System infomation": "系統資訊",
  "Share CasaOS": "分享 CasaOS",
  "Please invite more friends who are concerned about family and data privacy to join and use CasaOS.": "敬請邀約更多注重資料隱私的朋友一同來使用 CasaOS。",
  "Files": "檔案",
  "Upload or Create": "上傳或建立",
  "Upload Files": "上傳檔案",
  "Upload Folder": "上傳資料夾",
  "New Folder": "新增資料夾",
  "New File": "新增檔案",
  "Change View": "切換檢視模式",
  "Upload to": "上傳至：",
  "Uploading": "正在上傳",
  "uploading": "正在上傳",
  "Completed": "已完成",
  "success": "大功告成",
  "error": "錯誤",
  "paused": "已暫停",
  "waiting": "正在等待",
  "Download": "下載",
  "Copy Path": "複製路徑",
  "Rename": "重新命名",
  "Cut": "剪下",
  "Copy": "複製",
  "Delete": "刪除",
  "Are you sure?": "您確定嗎？",
  "Paste": "貼上",
  "Refresh": "重新整理",
  "Code Editor": "程式碼編輯器",
  "Saved": "儲存成功",
  "Want to save?": "要儲存嗎？",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不儲存，您便會失去剛才進行的變更。",
  "Don't Save": "不儲存",
  "Drop your files here to upload": "拖曳檔案到此處來上傳",
  "or": "或者",
  "File name": "名稱",
  "Date Modified": "變更日期",
  "Size": "容量",
  "Play in IINA": "在 IINA 中播放",
  "Play in PotPlayer": "在 PotPlayer 中播放",
  "Play in VLC": "在 VLC 中播放",
  "Download in preparation...": "正在準備下載...",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
  "Previous": "上一步",
  "Zoom in": "放大",
  "Rotate": "旋轉",
  "Reset": "重設",
  "Zoom out": "縮小",
  "INext": "下一步",
  "Move": "搬移",
  "Current Tasks": "目前任務",
  "Deleting files": "正在刪除檔案...",
  "Are you sure you want to <b>delete</b> these files? This action cannot be undone.": "您確定要<b>刪除</b>這些檔案嗎？此步驟將無法還原。",
  "select-items": "{num} 個項目被選取",
  "total-items": "總共 {num} 個項目",
  "cancel-all": "全部取消",
  "Paste - Overwrite": "貼上並覆蓋重複",
  "Paste - Skip": "貼上且略過重複",
  "Set as wallpaper": "設為桌布",
  "Set wallpaper successfully.": "桌布設定完成。",
  "Save failed, please try again!": "桌布設定失敗。請再試一次。",
  "Upload failed, please try again!": "上傳桌布失敗。請再試一次。",
  "Location": "所在位置",
  "Share": "共用",
  "Shared": "已共用",
  "UnShare": "停止共用",
  "Unsharing Folder": "停止共用資料夾",
  "Are you sure you want to unshare this Folder?": "是否確定停止共用該資料夾？",
  "New Local Storage": "新增內部儲存空間",
  "Connect Network Storage": "連結網路儲存空間",
  "Start sharing your files on the local network.": "開始在區域網路共用您的檔案。",
  "Shared Folders": "共用資料夾",
  "Go to": "前往",
  "Get Share Link": "取得網路路徑",
  "Select Shared Folder": "選取共用的資料夾",
  "Folder has been shared": "資料夾已共用",
  "Enter the following link to access the shared folder ( Samba ) .": "使用下列網路路徑存取公用資料夾。",
  "PC ( Windows explorer )": "PC (檔案總管)",
  "Mac ( Finder )": "Mac (Finder)",
  "I Got it": "明白了",
  "Follow the guide to start sharing your files on the local network.": "依照指南開始在區域網路上共用您的檔案。",
  "Eject Success": "卸除成功",
  "Eject Failed": "卸除失敗",
  "Server Address": "伺服器位址",
  "eg : smb://192.168.1.1": "例如：smb://192.168.1.1",
  "Support Samba Address eg : smb://192.168.1.1": "支援 Samba 地址，例如：smb://192.168.1.1",
  "Connect As Guest": "以訪客身分連接",
  "Username or password cannot be empty.": "使用者名稱或密碼不能為空",
  "Please enter a correct Samba address!": "請輸入正確的 Samba 位址。",
  "Create Folder": "建立資料夾",
  "Create File": "建立檔案",
  "Add External Link/APP": "新增外部連結",
  "Local URL,Public URL": "在這裡新增區域網路位置或網際網路位置",
  "Eg: //192.168.1.1:5000 or https://www.google.com": "例如：//192.168.1.1:5000 或 https://www.google.com",
  "App Name": "標題",
  "Customize your APP name": "外部連結標題",
  "Local URL": "區域網路位置",
  "Custom Install APP": "安裝自訂應用程式",
  "Add external link/APP": "新增外部連結",
  "Address": "連結網址",
  "Please choose a location with enough storage space and stable connection.": "請選擇一個可用儲存空間充足的非可攜式磁碟機位置。",
  "undefined": "未定義",
  "Apps Installation Location": "應用程式安裝位置",
  "(Cannot be changed)": "(無法被更改)",
  "Merge Storages": "合併儲存空間",
  "MainStorage Settings": "主要儲存空間設定",
  "Data Protected": "資料保護",
  "APPs Restart": "應用程式需要重新啟動",
  "APP Restart": "應用程式需要重新啟動",
  "Restart": "重新啟動",
  "Continue": "繼續",
  "Changing internal files may break the structure of the CasaOS HD": "變更內部文件或損壞 CasaOS 的 HD 結構。",
  "Please back up your data in storage, otherwise the data may be lost.": "請備份好您存放於儲存裝置中的資料，否則資料可能遺失！",
  "If the chosen storage is not empty, format better first.": "當所選的儲存空間皆已格式化，此時 CasaOS HD 能以最佳狀態運作。",
  " is running, restart ": " 正在執行。重新啟動 ",
  " to continue.": " 以繼續",
  "APPs is running": "一或多個應用程式正在執行",
  "restart APPs to continue.": "重新啟動應用程式以繼續。",
  "Add a shortcut": "新增捷徑",
  "Error when creating installation path for apps": "建立應用程式安裝路徑時發生錯誤",
  "Accept": "同意",
  "We appreciate any feedback you may have.": "我們感激您的任何意見回饋！",
  "Show other Docker container app(s)": "顯示其他容器",
  "Show news feed from CasaOS Blog": "顯示來自 CasaOS 部落格的最新消息",
  "CasaOS dashboard will get the the latest news feed of https://blog.casaos.io via Internet, which might leave your visit records to the site. Do you accept?": "CasaOS 控制面板將透過網際網路自 https://blog.casaos.io 取得最新消息，意即該行為可能在您的瀏覽紀錄中留下造訪紀錄。您是否同意？",
  "Feedback / Issue Report": "意見回饋 / 問題回報",
  "Start with [Issue], [App Request], or [Feature Request]...": "以 [Issue]、[App Request]、或 [Feature Request] 作為開頭...",
  "Description": "敘述",
  "The more details provided, the easier this feedback or issue gets addressed.": "提供的詳細資訊越多，將有助於更快解決這個意見回饋或問題。",
  "For more feedback options, visit CasaOS project on GitHub...": "更多意見回饋選項，詳見 CasaOS 在 GitHub 的專案...",
  "{num} items": "{num} 個項目",
  "Submit a feedback or report an issue": "傳送意見回饋或回報問題",
  "Shutdown": "關機",
  "Connecting": "正在連線",
  "Open in Files": "在檔案中打開",
  "Learn more": "瞭解更多",
  "Set Mainstorage": "合併儲存空間",
  "Found a new drive": "找到新磁碟機",
  "Data cannot be recovered after deletion! <br/>Continue on to uninstall this application?<br/>{divS}Delete userdata ( config folder ){divE}": "資料刪除後無法被還原！<br/>繼續解除安裝該應用程式？<br/>{divS}刪除使用者資料（設定檔資料夾）{divE}",
  "Beta": "測試版",
  "Clone": "克隆",
  "All the checked Storage will be merged into CasaOS HD.": "所有勾選的儲存空間將被合併到 CasaOS HD 之中。",
  "* This feature is now testing and verifying, enabling it may clear personal data and destroy the installed APPs, so it is recommended to use it only during the startup.": "※此功能尚在測試與驗證當中，開啟將可能導致個人資料遭到刪除和造成已安裝的應用程式損毀，故僅建議在初始化期間使用。",
  "Preparing for launch": "正在準備執行",
  "to open the app. If it does not work, please restart or try again later.": "開啟應用程式。若其無法運作，請重新啟動或稍後再試。",
  "This operation may clear all personal data and destroy the installed APPs.": "此操作或將清空所有個人資料，並可能損壞已安裝的應用程式。",
  "Warning": "警告",
  "Click here": "點擊此處",
  "Installing app": "正在安裝應用程式",
  "Installation completed": "安裝完成",
  "Starting installation": "開始安裝",
  "New": "新的",
  "NEW": "新",
  "Check then update": "檢查並更新",
  "At least one extra hard drive is needed for this feature.": "該功能需要至少一個額外的硬碟。",
  "APP may not be available": "應用程式可能不能用",
  "Please": "請",
  "{appName} is the latest version!": "{appName} 已是最新版本！",
  "{name} has been updated to the latest version!": "{name} 已更新到最新版本！",
  "Unable to update at the moment!": "目前暫時無法更新！",
  "Updating": "正在更新",
  "Uninstalling": "正在解除安裝",
  "CheckThenUpdate": "檢查並更新",
  "Not compatible with {arch} devices.": "不相容 {arch} 設備。",
  "Connect Dropbox": "連結 Dropbox",
  "Connect Google Drive": "連結 Google Drive",
  "Connect OneDrive": "連結 OneDrive",
  "FilesDrop": "檔案傳輸",
  "You are using the device": "您正在使用裝置",
  "Click to send the file to the device.": "按一下來將檔案傳送到裝置。",
  "{num} files being sent": "正在傳送 {num} 個檔案",
  "Receiving {num} files": "正在接收 {num} 個檔案",
  "Local Area Network Access": "區域網路存取",
  "Access the following address with another device": "使用其他裝置來存取以下位置",
  "Drop files to another device anytime, anywhere": "隨時隨地傳送檔案至其他裝置",
  "Sending files": "正在傳送檔案",
  "Cancel sending": "正在取消傳送",
  "Ignore": "忽略",
  "File transfer completed.": "檔案傳輸完成！",
  "Save {name} {size} from {device}.": "儲存自 {device} 中的 {name} 佔用 {size}",
  "Connection lost. Retry in 5 seconds...": "連線中斷。5秒後重試...",
  "cli to compose...": "將命令提示字元轉換為 Compose",
  "View tutorial": "觀看教學",
  "Add Source": "新增應用商城來源",
  "More": "精選第三方應用商城列表",
  "Search an app...": "搜尋應用程式...",
  "Tips": "小提示",
  "Export as Compose": "匯出為 Compose",
  "Something to remember eg. password": "需要記住的，例如：密碼",
  "Other ways to merge storages": "其他合併儲存空間的方式",
  "Free up storage": "清理儲存空間",
  "In the process of asynchronous updating.": "正在進行非同步更新。",
  "Welcome to {name}": "歡迎來到 {name}",
  "Other ways to use": "其他使用方式",
  "Zima Client": "Zima 用戶端",
  "If you want to access remotely or sync data with your devices.": "若您想自您的裝置遠端存取或同步檔案。",
  "Install the software.": "安裝軟體。",
  "Using the Network ID :": "使用 Network ID：",
  "Connect Zima in the software.": "在軟體中連結 Zima。",
  "Zima customization system": "Zima 客製化系統",
  "About CasaOS System": "關於 CasaOS 系統",
  "Storage Merge": "儲存空間合併",
  "Merge multiple disks into one.": "合併數個磁碟機。",
  "Manage all data in one page.": "在單一頁面統一管理所有資料。",
  "Over 40 applications installed with one click.": "安裝超過 40 個應用程式僅在一指之間。",
  "Please read before continuing ": "請在繼續前閱讀 ",
  "Show news feed from CasaOS blog.": "顯示來自 CasaOS 部落格的最新消息。",
  "Share {CasaOS}": "分享 {CasaOS}",
  "Please invite more friends who are concerned about family and data privacy to join and use {OS}.": "敬請邀約更多注重資料隱私的朋友一同來使用 {OS}。",
  "Changing internal files may break the structure of the {CasaOS} HD": "變更內部文件或損壞 {CasaOS} HD 的結構。",
  "All the checked Storage will be merged into {CasaOS} HD.": "所有勾選的儲存空間將被合併到 {CasaOS} HD 之中。",
  "Rebuilding": "正在重建",
  "{title} rebulid completed": "{title} 重建完成",
  "Rebulid error": "重建錯誤",
  "Installing {title}": "正在安裝 {title}...",
  "Legacy app (To be rebuilt).": "傳統應用程式 (需要重建)。",
  "To be rebuilt.": "等待重建。",
  "launch-and-open": "執行並開啟"
}
